剛獲悉長毛要選特首的時候,你地家中的長者有咩反應

"佢做特首咪搞到香港立立亂,北京都唔畀啦"
"佢個樣已經唔得啦,D長髮好似百足爪,塊面似蜂竇"